點解新iPhone越出越大部？

我好想要番部細啲嘅iPhone

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

剁開佢，一開二
一部機可以用兩次

大先好
係真男人都鐘意大

識玩一定玩細部

人類進化

11 Pro waiting you

有大, 細版本選擇 .
係越來越重 大機 226g 重.

仲要而家部部都係玻璃面，用塑膠唔得咩？

同感

用玻璃咪易啲跌爆, 維修仲搵錢

真

宜家出11，出年12(5g), 咪又要換機那有錢 你老母

唔改咁心急其實
香港5g第一年一定貴同唔穩定
第二年入就岩岩好

5g咁貴 用4g夠 哪有錢

因為sj死撚左

因為有無線充電

仆街電訊商肯定一出5G就降4G速

on9, 細機開左keyboard都睇唔到內容咁滯啦
有大換大啦。

咪係，等香港出5G有排啦，
出左都係貴，而且又唔一定要用咁快，
事實上到時用返4G 21mbsp up 先係最抵玩。

黑邊粗撚到

冇錢仲想用5G？

條白邊咪又係咁撚粗

你條粉皮睇少我, 我用反老婆部6等12